% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR
\begin{frame}
Autre solution, répondant également aux attentes de \emph{SPIE} -- utilisation d'un ERP : SAP Business ByDesign. 

Voici une courte liste de plus gros  avantages et désavantages de ce progiciel.

	\adjustbox{max height=\dimexpr\textheight-5.5cm\relax,
		max width=\textwidth}{
		\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
			\hline
			\textbf{Avantage} & \textbf{Désavantage}   \\
			\hline
			Utilisation des bonnes pratiques & onéreux \\ \hline
			
			Support de plusieurs langues & Coûts de mise en place élevés \\ \hline
			
			Solution globale, internationale (pas besoin d'en faire 1 par langue)  & \\\hline
			
			Efficace &\\ \hline
			Offre des informations en temps réel &  \\ \hline
		\end{tabular}
	}
\newline

 Par la suite, nous avons sélectionné 2 courtes listes des processus de SAP pour démontrer la puissance de ce progiciel et comment la vie d'entreprise de SPIE va être simplifiée. 
 \end{frame}
 
 \begin{frame}{Gestion des retours clients}
 	\textbf{Pourquoi ?}
 	\begin{itemize}
 		\item Identifier des motifs de retour pour améliorer la qualité des services
 		\item Renforcer la fidélité des clients au travers de ce processus
 		\item Gérer les retours performants -- susceptible de se traduire par des opportunités commerciales supplémentaires. 
 	\end{itemize} 
 \end{frame}
 
 \begin{frame}{Gestion contrats clients}
 	\textbf{Pourquoi ?}
 	\begin{itemize}
 		\item  Gérer tous les aspects du contrat, depuis la création jusqu'à la facturation, en passant par la prestation de services, de renouvellement et annulation, et cohérence financière pour une efficacité opérationnelle garantie
 		\item Intégration parfaite avec le traitement des demandes et confirmations de service
 		\item Génération d’un contrat (standard) à partir de la commande client au moyen d’un modèle de contrat
 		\item Analyser la rentabilité exhaustive des contrats permettant de gérer les prix et accords sur les niveaux de services futurs dans une optique de rentabilité
 	\end{itemize}
 	
 	
 \end{frame}